RDR2 全方位輸比GTA5

個online wfc咁

Gta5玩落好減壓

Rd玩落好煩躁

GAME玩人

睇黎我唔買係正確決定，實體第一日炒到420-450，之後果日400-420，再之後398，之後就再跌，連二手都有得賣（第三日定第四日）

跌價快到嚇親

屌佢老母，開返第一日實體版報價個post一定捉到唔少game舖打手

故事 > online

Rdr2煩撚到，已經冇左打機個種爽快感

垃圾online

騎馬騎到燥
加上又勁易比人拉 無撚啦啦有人撞埋我隻馬到，又比人報警，撩下啲npc到又比人拉防擾公安

單機就正
但隻game唔岩online

GTA Onlnie 一開始咪又係咁

GTA5故事都輸RDR2啦
GTA5個故事不知所謂

Michael 條線幾好
黑鬼垃圾

GTA5 嘅pacing好垃圾 呢樣RDR2多數review都話佢做得差

多數人鍾意玩GTA5都係揸車周圍撞 鳩玩爽下 賣嘅係模擬真實 故事WFC

但RDR2係做西部 就算模擬真實都唔會有飛機 跑車嗰啲俾你爽玩 所以重點係賣故事 根本唔洗咁真實
所以如果Rockstar將整馬屙屎 馬春袋嘅精力放係改善故事節奏上可以整得更好

Online方面明顯係

騎馬真係煩到嘔，上集都無咁煩

online 騎馬無渣車個種快感 差好遠
故事拖慢無問題 重好正 但online講爽快
你會有動力去刷錢買車 但一定無動力刷錢騎馬

隻馬跑得快過f1好無

驚咩
遲d實有得買飛馬

RDR2玩完offline真係無動力再玩online
GTA5幾個friend可以係game入面hea
但RDR2就無
個個玩完都放game

好多人爆完機即放
有朋友收人碟300

因為佢地玩開手機課金自動導航自動打怪速食冇腦驚
係唔識欣賞曠古爍今既世界第一驚天地泣鬼神神作rdr2既
唔鍾意玩rdr2既人都係唔識品味遊戲

整8年整到方向都錯撚哂
gta5幫佢賺大錢,呢隻有佢1/3已經當贏

gta5 offline,online都未見過有咩人一玩就頂唔順放game啦
呢隻大把人玩兩個鐘賣game

其實單機真係正，不過我覺得一定要慢慢玩先會覺